有無咩平價防水手機?

老豆成日粗心大意
唔係唔見電話就跌落廁所
所以想搵部平價防水手機比佢
有無咩choice ?

暫時見到有A3

唔知木想平成點, 但過氣既sony 旗艦, xz1, xzs, 如果搵到廠底貨xs可能再平都有

買個殻會唔會平啲？

u11 eye, xz1

廁所係咸水，咩防水機都死喎，除非買以前 Xperia Z 果d有哂防水蓋果d。

除水做得最好係 Sony ，别無他選

買部１０００ 左右機俾佢跌飽佢

最好可以<1500啦

可以諗下z5p
都近2k有

cat s31 or cat s41

有無再平d?
e家e部買左都無3個月就跌左落廁所

買兩個保鮮袋入住

CAT

其實你買幾個手機防水袋仲好
你本身預算唔多 要有防水嘅話 手機效能一定唔及依家果部好